[
    {
        "randomId": 347
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Zirabunombanomba zirabukatakata inyambo za Mukeshimana",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Imende ku mugezi",
            "option_3": "Umugata",
            "option_4": "Akabwana mu gatabire",
            "correct_answer": "Akabwana mu gatabire"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inyabutatu ya butanu ku ngoyi imwe",
            "option_1": "Imizi y'urutare",
            "option_2": "Imyungu ku ruyuzi",
            "option_3": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Imyungu ku ruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Gakore bakwice",
            "option_1": "Agakono k' inzara",
            "option_2": "Ururo mu mateke",
            "option_3": "Amaguru y'umusambi",
            "option_4": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Agakono k' inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndateka imirire ni yo yanyobeye",
            "option_1": "Inzuki n'ubuki",
            "option_2": "Inuma",
            "option_3": "Inzara yica umusore",
            "option_4": "Umwana ugaburirwa na nyina w'undi",
            "correct_answer": "Umwana ugaburirwa na nyina w'undi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mvuye ikuzimu mpinnye agatoki",
            "option_1": "Icyiyone",
            "option_2": "Mihigo",
            "option_3": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_4": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "correct_answer": "Umugondoro w'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Amenyo abiri",
            "option_1": "Igikeri",
            "option_2": "Amabondo y'ihene",
            "option_3": "Mpinga",
            "option_4": "Ibikingi by'amarembo",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inyuma ya Ndiza urwenge rurahonya",
            "option_1": "Umwumba w'urukoma",
            "option_2": "Inkono y'itabi",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Urusenge",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngira inka iheta ibitugu igasimbuka urugo",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Inkono n' ibipfuko",
            "option_3": "Agacumu kica inkurikirane; akobo kavuna umubyeyi",
            "option_4": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Imikara y'i Gasangi irabira rikarenga",
            "option_1": "Igikona",
            "option_2": "Akanyugunyugu",
            "option_3": "Umugina, inzira",
            "option_4": "Akanigi mu ijosi",
            "correct_answer": "Igikona"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Segikwekwe umutwe wa Mukono",
            "option_1": "Ishavu",
            "option_2": "Ibikingi by'irembo",
            "option_3": "Umuko mu mukokwe",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Umuko mu mukokwe"
        }
    }
]